與14歲女童床上赤裸親熱遭撞破 女同志侍應：知自己唔啱

23歲女侍應與年僅14歲女童發展為戀人後，女侍應於去年7月趁女童父母不在家時，到訪女童位於東涌逸東邨的寓所，兩人先在女童母親床上「傾偈」，繼而雙雙赤祼互相撫摸，女侍應並觸摸女童下體，期間女童母親返家，驚見二人赤裸身體躺於床上，即報警將女侍應拘捕。

束短髮的被告周頌晞（23歲）今在裁判法院承認向16歲以下兒童作出猥䙝行為罪，辯方求情指當日女童同意被告行為，惟被告「知自己唔啱」，請求法庭先索取社會服務令報告再作判刑，並要求不要將被告還柙。

裁判官檢視文件時搖頭稱「女童勉強叫做14歲，妳哋相差太多，妳唔應該咁做」並指案情非常嚴重，故決定先取得被告感化、社會服務令及女童創傷報告再作判刑，案件押後至本月31日，期間被告須還柙。

如果係男，仲會唔會有得攞感化/社會服務令報告？

23歲死tb

有女體自煮光環

14歲俾人屌又會話你知咩on9

女子足球

離島加一分

好勁

究竟香港有幾多TB侍應

果份執著

好波

公民雖然落敗，但整場比賽是稍佔上風，年僅 12 歲的陳頌文先在「五五波」爭贏對手、避過1名敵衛攔截後，再接連拐過2名對方球員，在禁區內面對出迎的郭嘉儀，左腳推射遠柱入波，過程流暢、精彩，表現淡定背後她卻透露起腳一刻其實擔心射失：「好緊張、好怕射失、驚突然射波不夠力。」望著皮球溜入遠柱角，陳頌文稱「入波之後有點開心」，也感到好難忘：「可以在旺角場入波，已經夠難忘了。」

都係遠射好笑啲

好撚流暢

判佢入男監獄接受感化

香港代表

女人告唔到衰十一

好撚好波
假身推大位再cup 好純熟